<名偵探柯南>集中討論區7

故事簡介: 主角工藤新一原本是一位經常幫助警方破案的17歲高中生偵探；某一天和青梅竹馬的同班同學毛利蘭在熱帶樂園遊玩時目擊黑暗組織的可疑行動，獨自前往交易現場時卻遭另一名同夥從背後偷襲擊昏，並灌下代號為「APTX-4869」的神秘藥物。後來雖然倖免於死，但身體就此縮小為小學一年級時的模樣；情急之下化名為江戶川柯南，在鄰居阿笠博士的建議下，寄住在毛利蘭的父親毛利小五郎家中。同時他也憑藉著過人的推理能力，以及使用阿笠博士為他發明的各種道具，讓小五郎成為名偵探，並藉由平時的案件調查找尋有關黑暗組織的線索。 (Source:Wiki)

好耐冇睇柯南
想問下漫畫淨係想睇同黑衣集團係睇邊d話數?

為紀念動畫25周年兼放送1000話, 估唔到重製月光事件

3月會有新OP「ZEROからハジメテ」,
由倉木麻衣主唱

仲有幾日就可以睇

坐等月光重制

就係想知具體話數係幾多

緋色 891-898
紅黑 585-590, 595-609
灰原初出 176-181
初遇黑衣 238-242

唔該哂
無量感恩

我最鍾意睇係 接觸黑衣人組織 決死篇
不過新一真係好冒險

X2

Lm

名探偵コナン エピソード“ONE”
小さくなった名探偵

其實我覺得成個重製集數好有誠意
大家對呢集重製有乜評價
可以的話分享下

新po再Lm

留名

lm

新po留名

新POST留名

其實佢女裝幾正
可惜原來是個boy

You竟然是個Boy

Same
話哂都係早期最經典嘅案件之一

隠性gay

暫時睇咗四套戲 四套都係填表

可以寫紙仔 ... 唔一定要掃 app

邊 4 套呀

今年係咪有兩套劇場版

狂舞派3
soul
Wonder Woman
消失的情人節

去高先睇啦

想知仲有無人買單行本香港出到96就好耐無出

有 ... 我係買港版單行本嚟睇嘅
絕對唔會上大陸網睇翻版
我亦冇睇開動畫

我都無上網睇單純因為推理故事唔連住睇好難估, 下星期又唔記得個故仔

好似唔係好多戲院有柯南睇
去過幾次德福

個陣未有送中

西環開咗高先新戲院

唔知之後仲會唔會重制

緋色的子彈全新預告

哀世界第一

好想睇

夫妻相

新post 留名

Where?

Thanks!

舊版恐怖好多
新版差好遠

新op點

新版cut左原版頭part部份對話
反而新op一次過交代曬佢哋去影島的過程同因由

新版都恐怖呀, 啲鋼琴音樂真係聽到好心寒

而家啲後生基本上唔會用

但配合返月光劇情又合理

Lm等下集

其實原版內容我已經唔記得，今次當新故仔睇

睇左月光重製上集的巴打
可以留言一齊傾

陣間睇

呢幾日唔得閒睇 遲啲追返再上嚟討論

我尋晚睇銀色子彈字幕中字

Op其實我覺得一般 最尾果兩句真係做比1000話

DYNAMITE 2.0

我未睇，我慣左上下集要一齊睇曬，所以下星期先join討論

1000集咁大個milestone 都係得重制

其實對比起以前同而家啲配樂
早期集數啲配樂深刻啲

而家的唔係唔好，但近年的配樂放喺月光事件就唔太夾咁

重製好似冇左個種緊張同恐怖感覺
定係已經知道個結局先會咁

始終播放時段會有細路睇到
可能都會令團隊平衡返
不過柯南始終唔適合細路睇

個op交代左初頭部份的劇情
但係我仍然覺得個鋼琴音樂係好恐怖

成實醫生

新版CV配得唔錯

澤城美雪

你終於出現

啱啱先得閒睇

咪係 搞乜畫到咁似

等埋下集先睇番原版
用op交代背景好似少左啲野咁

始終分左上下集 都會有限制
OP超正，又整得好有心機，亦交代左前段部份劇情

連原版都未睇過，等埋下集一次過睇

咁岩岩特登去左睇11集月光殺人事件
幾正 請問柯南仲有邊幾集或者邊幾單案係特別推薦一定要睇?

緋色
紅黑
灰原初出
初遇黑衣 (PISCO做CONDOM便當)
1200萬人質
接觸黑衣人編 (新一入locker避Gin)<都幾好睇
危命復活系列 <極力推介

安室透初出單案都驚喜, 結局好意想不到

仲有好多

圖書館殺人事件、人魚失蹤記、山莊繃帶怪人

呢三單都睇到好緊張

圖書館好撚恐怖

灰原剝光豬

成個氛圍令人睇到心寒

比個館長嚇死

呢個唔係主線

我覺得Gin逐個locker狙擊新一先睇到我

本廳刑事戀愛物語系列， 法庭的對決系列都好正！

藍色古堡探索事件

法庭的對決系列
雖然原創
但都係非常高質

個到我緊張到閉氣

睇嗰時每一秒都過得好慢

企業家千金殺人事件
外交官事件
名門連續慘死事件

之後個啲原創都搞唔掂

外交官事件 重點劇情之一有平次

步美豬隊友無啦啦開燈

第一次變番新一

鞭新一就真

重感冒先變到
明顯係虐

月光新版冇左佢把聲

新一吶喊嗰下真係

近期啲的有集原創講新一跳崖
成集都幾好睇

仲有溫布頓 草地女王
偵探們的甲子園
風林火山
同埋七個名偵探的黃金城 （有白馬有基德）
死羅神事件

偵探們的甲子園

死羅神事件 假新一喊, 好睇呀

漫畫好似係20-40卷 其中一卷
一睇標題就知 好明顯

THX

我鍾意早期柯南啲配樂

就咁甲子園 我未必即刻記起

四個偵探去座島
關東新一
關西服部
關南時津
關北 越水七規

啱啱搵返係 479 與服部平次共度的三天
之後就係甲子園

！係

咁我有啲印象

越水好正
希望之後再出

如果大結局係叫返所有出現過嘅偵探出嚟打boss就正
咁柯南方就有味覺又讀心又天才
對家得gin同rum

佢之後好似都無再出過
白馬都係

白馬有
有一個篇係有七個偵探
有白馬 有毛利
而仵事係發生喺烏丸蓮野五十年前間屋
有個阿婆係基德扮
最後燒埋間屋

唔係比左灰原乜

越水比人拉左

咁有機會比世良偷比Mary

如果我冇記錯呢個比甲子園前 大概2百幾集

之後唔知點解比RUM偷聽到
拎左粒藥

咁冇了
白馬冇再出過了
好奇白馬定新一勁啲

之後新一粒藥比人換咗
rum係臥虎
Boss又係卧底
Gin一個人挑全世界

我9up

邊個是boy?好耐無睇唔知你講緊邊個

仲有藍色古堡探索事件

唔係 小五郎先係基德扮

如果係咁Gin太苦命
希望rum係忠臣 咁樣好睇啲

而家想睇返呢套野已經無心機睇，以前一集一單案，而家成日都要拖幾集

我記得了油站

佢唔好玩艦隊啦

怕乜, 月光事件做過, 而家只係重製
冇乜問題

分分鐘 香堤
Vodka 仲有四眼追擊手都係臥底

中間條友男人嚟

唔怕啦，我已經無乜心機再追

但係佢都好慘 一生只為復仇

瑛海而家其實都玩緊命
希望作者唔好要佢

漫畫停刊8禮拜

下個月先有

你唔講我都唔記得佢

紅黑之後瑛海一直玩緊命
心痛佢

希望青山唔會寫死佢

新版月光對比下 始終有上下集限制
原版月光小五郎初頭的對話都cut左，重製取而代之就係新OP交代初頭的部份劇情

想儲肥先睇要儲到幾時

其實灰原性格漸漸改變
但佢仲有唔少黑衣人組織的內情, 點都唔同新一講, 覺得佢唔對新一坦白

灰原想保命
萬一新一失手咪會暴露變細既秘密
所以唔同新一講咁多

灰原知情不報都唔好
新一想搵多啲黑衣人組織的料都難啦

其實佢都未改到自我的一面

灰原一直幫新一做backup
紅方如果互相交換情報 就唔洗用咁多時間揾臥底啦

陣間睇？係咪下星期先有下集

星期六先有下集

灰原之前明明知BOSS啲料 但又唔講比新一

可能想保護新一呢 廢事佢知咁多害咗佢

新一咁口密 點會有事呢

有冇巴打知緋色向邊可以睇? 上動漫花園搵唔到SEED

其實而家劇情做到邊

平次和葉告白失敗系列

黑衣人知新一仍生存
而家不斷搵佢料

睇完上集了

大家覺唔覺得京極真戲份比之前多左唔少

作者可以擺佢入新一Vs黑衣人組織條線 同新一並肩作戰

瑛海而家仍安然無恙
但喺黑衣人組織的佢真係玩緊命
Gin已多次對佢產生懷疑

赤手空拳對洋槍洋炮

作者可以搵集交代佢知新一身份後
同黑衣人多次交手

多年來冇影的Gin亦再出現

如果連佢都知新一身份
所有人都知
Btw 已經有套劇場版係佢做主角

如果佢知新一身份
新一多個戰友

阿真而家主要條線都係同園子、基德
有啲局限

唔好啦啩

園子有危險 佢就會岀現
有集講阿真比人屈殺左人 同世良切磋武藝

幾時完?

但新一唔會想平常人牽涉黑衣人既事

佢戲份多左 但局限喺園子同基德條線

問小學館同Being

青山都唔畫

連博士平次都唔講唔當自己人

放過佢吧始終都要搵靈感

就係朋友先唔講唔想佢同自己一樣
不過平次有平藏睇住 應該無乜危險掛

新一乜都自己面對辛苦命
話曬都戰友

新一變小之後 灰原上門搵佢料
你點睇佢之後將新一個紀錄改寫死亡的心態

Op幾好 我仲走去睇埋舊版下集 [/member]

新版 原版 分別如何

但我睇新版上集 原版下集

但我點都覺得舊版有feel啲 而家太話高清反而少咗個個氛圍

暫時新版上集 幾好 期待下集
鋼琴音樂仍然恐怖

認同原版個氛圍較令人心寒

唔單止呢集 係可能舊時個陣佢地無太多限制/想做就做個feel 變咗啲故仔唔洗太多顧慮

而家紅咗+可能就返小朋友就唔再整得咁恐怖

小朋友會睇柯南咩

依家係合家歡動畫

個次入戲院好多一家大細睇

以前個限制冇咁大 個氛圍可以營造到恐怖，甚至心寒

有冇睇新一跳崖嗰集原創

但係佢地係咪齋睇唔分析
班細路唔似有心機追柯南

柯南咁多條線
唔可以中途斷開睇
要由頭慢慢消化劇情

邊集？好多都唔記得了

而家柯南對細路都唔紅了 佢地應該都唔睇 可能啲大人想睇帶埋佢哋

感覺日本啲小朋友有心機啲睇

香港啲細路點會有心機追

可能係佢哋當柯南係多啦A夢之類嘅合家歡動漫
所以柯南依家變咗冇咁恐怖

柯南邊係合家歡
黑衣人組織已經可以嚇9啲細路

細個睇個陣都無乜留意主線
每單案當單元劇咁睇 重點放左係手法到

對日本嚟講國寶嚟 香港呢度連電視台都無台播 小朋友點接觸到 以前有線會做柯南 又會買VCD睇

陣間睇先

我細個睇 一半一半
兇手是誰不太重要 最重要係過程

TVB播過 播到122就收皮

蘭喺新一屋企揭新一身份
我仲好深印象

蘭姉ちゃん 怖い

我細個睇時以為蘭會冇再懷疑
但原來佢冇放棄過懷疑

上次睇紺青之拳已經有好多阿媽帶細路仔去睇
佢哋好中意爆炸個啲

危命復活 個陣已經估到
唔洗驗血都知啱血型
差在無證據

唔係 危命之前溜冰嗰集已經知
蘭無放棄懷疑

進展極度緩慢

最中意佢哋既對手戲
佢哋兩個之間好有化學作用
不過睇完m23先發現園子幾靚女

由平成畫到令和 主線先過一半

劇入面時間先過左半年

記唔記得呢集

其實蘭已經知

有幕放番頭髮既大頭

柯南係小學館同Being皇牌黎
問左佢地先

半年經歷n次春夏秋冬，電話變晒智能電話

但重製月光有用錄音機

又靚女又有錢
京極真人生勝利組

可以開心在一起食軟飯

無乜印象 淨係記得啲人名可以做機場英文縮寫
又係一個誤會造成既悲劇

蘭問新一識唔識溜冰 佢扮野話唔識
但突發事件出現 新一溜冰好順暢 蘭看在眼內
已經知佢冇放棄懷疑新一

其實我想講FBI嗰個JAMES好有可疑
鬼鬼鼠鼠咁 好大機會係黑衣人組織

一睇世良就知係女
卡梅隆同朱迪:

世良好有心機
係咁鞭新一

又想偷佢粒藥，但失敗

新一可以用粒藥引領妹岀黎

新一：粒藥仲喺我度

世良老母個樣比新一見到

M24 中文預告 唔知樓主貼咗未

佢個底係靚女

再靚既女 露額就唔靚

差啲比人炸

新一身在遠處保護蘭
蘭真係好勇

你覺唔覺世良係個雙面人
埋蘭堆狙擊新一

我覺得新一好慘

大家有冇發現新一叫園子係同蘭一樣叫全名

我細個覺得新一唔係太鍾意園子
成日嫌棄園子咁

機心好重 岀場個集就已經係
唯獨係赤井面前先變番細路女

好彩就係新一都係醒目仔
知道世良唔簡單 對佢有提防

我唔鐘意世良，好撚懶叻同煩膠

懶叻都算 雙面人先最乞人憎
成日狙擊新一真係好L討厭

但係照計赤井一家應該都係中 ?

赤井一家人各人性格不同
而世良係最討厭的

人畜無害係咪秀吉

同感

其實秀吉係幾靚仔的

大家點睇
有人話蘭已知新一身份 但知新一有難言之隱 唔揭穿佢

好難 基本上所有野佢係第一個知 有咩計劃柯南通知佢先於秀一
如果佢係黑衣人 黑衣人會無咁柒

煩撚到仆街
還我本堂瑛祐

但JAMES個樣閃閃縮縮咁 好難唔令人懷疑

好耐冇出過場

唔會再出場 世良就係用黎填佢個位

可能係James識得世良阿爸阿媽

黑衣人先唔會咁多破綻比你見到

James見到世良時 個樣鬼鼠到

好多角色都未講 個紅茶大會拖咗咁耐又唔講

樓主咁吹得

佢係兇手, 青山講左唔會出
但因為佢人氣高, 所以青山之後又畫多個男仔頭偵探
即係世良真純

可能因為少出, 幾鐘意佢
想青山出多D CROSSOVER

有嗌埋個姓咩?

漫畫係咪出到96? 好似好耐無出新?

想問下動畫係咪齊哂漫畫有既劇情
以前追左2百幾集就停左無睇

冇 直接叫園子

動畫版的話 漫畫劇情只係去到1022-1026
有京極真

世良想揭穿新一身份，但係失敗

因為有好多劇情想傾

世良煩L到

搶左平次唔少戲份

漫畫要到四月先更新
作者真係慢工出細貨

而家諗返 瑛祐仲好過世良

瑛海真係玩緊命，Gin已經唔信任佢

但係勁多臥底

咁要出赤井成家條線
而平次又好少入主線

香港冇乜平台可以暢談柯南

新版月光, 如果10分滿分, 我比8分
新版氛圍不及原版, 所以扣左2分

其他真係做得好好, 最鍾意op

男三正常唔應該咁少戲份

但成日發姣bo
幾時帶綠帽都唔知

其實對園子黎講都係種情趣如果唔係點會令京極真對園子咁上心

雖然園子成日發姣 但佢只係在意京極真

佢對靚仔型男狂放電

不過靚仔都係搵蘭

蘭好安全有新一護花

蘭戰爭力仲高過新一 自行護花

多啦A夢其實都開始走下坡
柯南起碼做到1000話，我都仲想繼續追落去

Lm 由第一集睇到九百幾 唔捨得咁快睇

新一真係好愛蘭 愛到唔可以比其他男人接近佢

幾時開始睇

柯南劇情發展刺激好多

柯南仲有好多條線未交代晒
黑衣人組織條線我嫌佢講得太少

想主線劇情多啲 但係又唔想柯南咁快完

黑衣人組織條線都好緊要
新一而家手上好多佢哋的料

想作者講多啲新一同黑衣人交手

由七八年前開始睇？

其實中學個時已經有睇漫畫

而家仲有冇動畫出同大家去咩網？

米花町 FB有

多啦a夢做晒藤子不二雄 d故事已經麻麻 新個d大長篇都好悶下 我以前都係fans 而家真係好少睇 同埋多啦a夢真係比較小朋友d

👍🏻👍🏻

如果動畫呢？

起碼柯南真係仲有條線繼續可以講
故事有好多嘢都仲未交代

例如 點解貝姐會咁討厭灰原

真
早兩年先開始睇
覺得真心勁，擠牙膏咁出主線
但又勁想睇
第一次睇到灰原比琴酒追殺睇到起曬雞皮
睇到紅黑更加不得了
啲伏線百幾二百集之後先交代，真係好正
仲有大把伏線要交代，如果青山勤力D，唔好休咁多刊就好

聽聞係貝姐，灰原同Gin三角戀

根本仲有好多條線未講晒
只係黑衣人組織條線已經可以講好耐

貝姐可以長keep住咁後生
作者都未交代點解佢可以咁

波本知貝姐啲野
又係伏線

仲有劇情未交代真莎朗去左邊

秀一阿爸生死都係伏線

同埋故事未交代點解世良會知道新一身份

想睇多啲老師 黑田感覺佢地無咁簡單

而家廚師要狙擊新一

派左波本去查

不過波本又係臥底

世良應該係因為知道佢阿媽縮細 而知道有藥可以咁做
之後世良喺電視睇到柯南喺英國網球賽
認得柯南係十年前喺沙灘遇到嘅人
同埋覺得柯南都係食咗藥
所以佢去日本調查
之後佢發現新一同柯南嘅關係
所以佢知道新一係柯南

但故事冇明確交代

世良都係笑面虎黎
接近別人只為利益

柯南最討厭角色

初初我都討厭少年偵探團嗰三個豆釘 (唔係柯南 灰原)
而家我最討厭係世良

我估老師係羽田浩司既女朋友
不過老師同黑田好似有仇

請問宜家劇情去到邊

咁出現劇情呢? 第一次入哩個柯南討論區傾計 以為連登冇人睇柯南

香港係少人睇 平台亦唔多

灰原同黑衣人組織的往事 其實都可以講下

好 咁樓豬同我傾吓
我睇到一大半 冇繼續睇
柯南同灰原 一齊左未

就係因為新一係沙灘同秀一推理同破案先令世良想做偵探

咁快講晒啲劇情
咪會話我劇透

冇
新一同蘭一齊 kiss左

但唔覺得世良係個做偵探嘅材料

冇睇過，但好鍾意聽《グロリアス マインド》

新一心中只有蘭一個人
同灰原係冇可能的

柯哀

算了吧 冇可能的

新一同蘭 冇問題
我係要柯南+灰原

柯南 新一 放第一係蘭
第二黑衣人組織
第三 案件

冇可能的

認同
新一同灰原唔襯
但柯南同灰原襯

佢哋唔係當互相係戰友咋咩唔係柯南嘅話灰原可能一早去左送頭

一直都係戰友
或許灰原對新一動情
新一只會當灰原好拍檔同戰友

你又唔係柯南 你點知

如果劇情最尾寫灰原犧牲自己救柯南/蘭
等佢哋可以快樂生活落去 我會喊死

同埋知唔知大概仲有幾多集先完

作者喜歡青梅竹馬設定
柯哀是不可能的

有咁多線未講 有排

有冇人記得 好前好前 有一集 一聽到貝多芬嘅《月光》就有人死 好撚恐怖

依家重製左

而家重製月光咪係呢集

係邊度可以睇？

有人已經POST左
自己扒下文

ok... 同埋新一小蘭kiss係漫畫邊一集？想睇

修學旅行篇
漫畫1000-1005話

動畫927丶928集

漫畫 1000-1005

最撚恐怖係封信 在月影島之上 影子將開始消逝 請你前來調查

鋼琴音樂最恐怖

你仲詳盡過我

你可以上去望望，有哂主線係邊集

多謝哂巴打

THANKS

有時間可以睇吓個重製

有冇重製埋暴風雨山莊繃帶怪人斬頭事件

冇 之前投票因為多人投月光先重製

屋企好似仲有月光個集 vcd

其實個重製都好有誠意

反而以前超人迪加就有用錄影帶錄低佢

以前睇柯南主線覺得好好睇，依加唔知點解冇左以前種刺激感

而家都仲有呀 仲有好多條線未講

都唔知幾時先會出完，不過感情線好似出得7788

而家先咗rum,但rum篇最主要既羽田浩司案仲未解過

都係㗎 最好就集中火力講黑衣人組織

依加有左老豆坐陣，好似勁左好多

仲有太多條線要交代 赤井秀一復活
都用咗好多條線去鋪排 交代點解佢仍然生存

起碼個故事多咗唔少火花

其實赤井秀一成日光明正大咁，點解gin都未發現到佢仲再生

世良不顧一切都要揭穿新一身份 但好彩有唔少人間接保護佢

因為赤井秀一個團隊強大

其實有希子都幫助赤井唔少 但新一仍然唔肯坦白承認身份

唔好呀
水無怜奈人頭不保

瑛海真係玩緊命
入組織攞料

如果黑衣組織係中國人就好，一定激死班支麻人

你諗得太多
其實我覺得Gin一出已經好有霸氣

都係既，最慘除左佢同rum之外其他都係廢柴

Vodka呢

揸車勁

貝姐對組織黎講，其實都反骨

漫畫1061 Gin出場時好霸氣

恨不得組織滅亡
叫柯南做銀色子彈

其實故事都可以再交代下
點解佢咁唔鍾意個組織

調轉 係佢鍾意新蘭

新蘭令貝姐再次相信希望的存在
但都可以去解釋吓點解佢唔鍾意個組織

為左新一而唔殺灰原

如果新一不在 灰原一早

邊係 神秘烈車最後比新一fake
誤報左比Gin先放棄

是喎

知道 佢見到灰原同博士一齊出嚟

其實佢可以搵機會KO灰原
應該係俾面新一先唔整佢

貝姐一直都有大把機會可以殺左灰原

應承咗新一只要冇人知灰原身份就唔搞佢嘛

姐係動畫無原創齊漫畫劇情
咁揾日得閒追返

動畫唔可以出咁多漫畫劇情
因為貨唔多

武肺攪到遲洒

所以暫時只係去到1022-1026

京極真拍戲？

呢集係漫改1022-1026

世良想揭穿新一身份 但失敗

原創又唔係問題
唔好改到本身漫畫就得

其實呢集計中計都幾過癮

個集基德客串都唔記得

我記得了 應該係呢集令貝姐放棄狙擊灰原

原創多數單元劇 唔會郁主線啦
要郁會搵返青山
反而如果原創角色寫得好 會回流漫畫出場

一開頭郁過 奇怪尋人事件
之後動畫都補番集再講個單

貝姐點估有佢師父個仔

呢集咩黎，已經冇咩印象

柯南 270

嗰時新一擔心到即刻返蘭屋企

姐姐
前年去日本見到演唱會碟即刻買左

咁多個角色反而鐘意阿笠博士

博士太幸福 灰原限制佢食肥嘅嘢

新人入嚟
細個間唔中有睇 唔記得七七八八
依家跟住主線由頭睇

加油

雖然講到博士無乜錢同單身。但佢都住大屋同佢家族點睇都本身有錢

佢賣發明品賺錢

佢d 發明無幾多樣搵到錢

有賣變聲器
仲有用彩虹炸彈幫人拆樓
佢無錢就住唔到咁大間屋啦

其實灰原都叫博士半個女

佢地真係好似爺孫

其實博士真係好好人 如果佢唔收留灰原 灰原真係

衰有小小管家婆feel 好正

好彩灰原變細識得去揾新一

當左博士係唯一既親人

蘭係姐姐

灰原當佢水魚
如果係其他人 一早已經包容不了

咁佢變細之後唯一可以搵就係新一
新一都係靠佢先可以有更多組織既料

其實我唔鍾意係初初灰原搵新一嗰個心態

佢都好多賣唔到錢，佢都試過人地見佢住大屋綁架佢，但柯南都話佢好多研究失敗搞到無乜錢 一係就搵返佢條女，佢條女應該大把錢，話晒名牌袋設計師

條女以為佢有多孫仔孫女
博士個負心漢

點解新一可以咁大愛

灰原一開始性格太過陰沉
係同新一佢哋一齊之後先變得比較柔軟
依家仲變正常女仔

灰原無得揀
一岀世就係黑組織成員
性格先咁陰沉

有集同小五郎合作 好多火花

癡線追星族

幾有意思 灰原一直都唔順眼小五郎

個集笑死我
竟然灰原同小五郞達成一線

而家灰原都係驚黑衣人組織
但冇以前咁負面

始終之前得自己一個面對
依家係有博士新一好好多

仲有個護花使者𥄫到實

其實我覺得新一變細之後
開始時都唔易過
冇乜人可以傾訴
冇朋友可以互相扶持
乜都一個人獨力支撐住

正常人都受不了

騎士同公主

差不多可以吻下去的時候

AH～有人便當

博士同佢條女都好慘。但睇黎佢兩個最後都唔會係埋一齊。
但本身佢都無為意，好心人地咁有心自己就搵人幫手搵啦

唔會一齊啦
每個十年都係同一地方等博士
終於見到又以為博士已經有家庭
唯有扮有老公等緊佢上車

呢集好睇

新個集又係德福先有得睇?

每次聽到都好SAD

呢集好感動

劇場版幾時上?

日本4月16，香港末知

頭先經過mcl 見到有宣傳片

個個係緋色的不在場證明，係動畫總結篇
3月18號上

啱啱搵左 原來係B站已經發

冇電影院播柯南

柯南會睇上癮

追到2046都得

留個靚名
M24全球同步上映 究竟有冇香港份呢

香港有份，未知幾時

真心羨慕台灣
劇場版永遠早過香港上
又有咖啡店
香港咩到冇

有無人都去過青山剛昌故鄉館?

去過不過比想像中少野睇

我最中意係渡月橋
M21係柯南近年最好睇既劇場版
歌又好聽

睇到

右上個隻舊歌多啲
新個啲好多聽完都記唔到旋律
得As the dew有印象

Sissy sky 都好正

有 不過中意sissy sky多啲

以前作者好似講過結局個陣會有一pair情侶死，大家估係邊個？

有咩 只係話有個角色會便當

唔記得係一個定一pair,好似個角色有感情線

巴打起邊到買

應該係灰原

我認為係貝姐

波本都有機會 佢啲同期死晒

講個陣波本好似未出場？
我or陣好似估和葉or灰原

呢幾年去戲院睇好慘，好多腐女成日尖叫

唔好啦

董德先多，嘈到On9

我睇個陣冇人叫

基德?

Yes 打錯

竟然有個咁嘅post
留名先

上次就係啲豆釘嘈著我睇

好，得閒試試佢

上次睇仲有玩手機
搞到我專心唔到

以為係情敵

我覺得小五郎好聰明 扮蠢

依家有平次既集數就好睇

連蘭都懷疑 我唔信小五郎冇

有可能
柯南太多可疑既地方
蘭都冇提

唔知點解我覺得係小五郎

唔會啦 貝姐大機會啲

如果真係貝姐
都死而無憾
至少識咗新一同蘭

新蘭令貝姐重燃希望

為咗佢連最討厭嘅灰原都唔殺

關貝姐乜事
我係話新一中槍受傷，蘭輸血比佢先安然無恙

其實貝姐有幾次想KO灰原, 但都係失敗

睇錯咗添
sor sor

蘭真心愛新一
佢唔輸血 新一一早

播完月光重製之後
幾個禮拜都係重播緋色系列

近排阿笠博士都無咩出現...

睇開單行本 關於歌嘅搭唔到嗲

以前有段時間tvb當深夜動畫播柯南?
唔記得係咪
不過有咁既印象睇過

睇左好多次

要問作者想拖幾耐

咁都可以岀下原創姐

真係唔知想做到幾時
動畫班CV都開始老啦

最近啲原創出得有啲夾硬黎

神谷明

換左小山力也
不過都唔差嘅

嚇到柯南喺gin走咗都驚到郁唔到唔敢出嚟
要灰原去救佢

佢應該lock 左入面出唔到黎

好耐冇睇 柯南可以變返新一未?

我記得解藥有時限 仲未查到黑衣人組織?

GARNET CROW幾好聽, 前排日日聽, 聽上癮
不過散左BAND

柯南真係

呢牌發現日本Netflix 有第一季 勁清
又要再睇一次

學生有多啲時間睇

係咪今日出月光下集？

係

但冇字幕 好彩本身知個劇情

青山有冇交代過打算幾時完

睇左

中字邊度有得搵英字版

又1個月

好on9啊，幾時出長野3人組個單雪山山莊案啊

有冇人鐘意最新個ending 首歌

近年Op 嚟講，我鐘意新蘭青水寺表白個個同lie lie lie, 後者好洗腦

Lie Lie Lie 正
識貨

最鍾意睇呢條線 但估唔到咁多年後都未搵到boss

醫生

睇完了：（
Arigatou chiisana tantei san

話說新ending點解係世良 園子 蘭
強烈要求世良—>和葉

唔喜歡佢 希望佢死

我都係！係咪YouTube

不過今次個完埸有少少急

新劇場版 3月18係香港上

［img]

星期四上立即去睇

呢個只係動漫總集篇，唔係劇場版

自膠

每年都只有mcl 會上映柯南劇場版

新寶好少戲院🤣

漫畫黑暗組織boss幾時同柯南對決?黑暗組織主線小學等到宜家都好似沒咩太大進展

即係我要由當年6歲等到30歲先可能完

btw我最後一次睇漫畫進度應該講到rum果3個嫌疑角色，不過其實唔難估

我跳住黎睇，主要睇主線

日常編我比較鍾意睇有haibara既劇情

電影就每年都有睇

動畫黎? 呢排比較少睇動畫，btw點解會重製?

已經知RUM係邊個

真心唔難估，越明顯既就越唔係，cls

啱啱睇曬，唔鐘意新版趕頭趕尾咁cut scene, 配音員ok,同無咁恐怖。 如果呢集第一次出現係呢幾年，我估我會好快對犯案情節無咩印象，除咗記得兇手男扮女裝好正

好似佢之前係配魯邦三世入面個峰不二子

想問下你哋係邊度睇柯南漫畫版

買單行本

睇咗 成實

全藍，冇黃戲院上

即係重播舊野?

依家更新左有百老匯同ACX，所以可以睇百老匯
不過唔知ACX係黃定藍，最近先開

啱啱見到單行本第 97 期出咗

新人報到，一路都唔知呢度有柯南討論區，成日覺得香港冇乜人睇咁(起碼身邊冇人同我討論)

Between，圖書館殺人事件同山莊繃帶怪人係我同年陰影

歡迎

我都唔知點解要加密
發現呢度個個都係細細開始追

如果無追開 應該都無心機追
閒閒地都1000話

應該無新人睇

我波本嗰段時間追得最貼，以前返工如果自己一個人lunch就會開住邊睇邊食，仲俾舊老細笑我變態成日都殺人送飯

我都歡迎

新人會睇劇場版掛？

早場都咁多小朋友

請問個緋色的不在場證明係新劇情定係將動畫內容剪埋一套

動畫內容

我17歲先開始睇

???

係啊
同你差唔多年紀

危命復活系列
黑衣人相遇系列
法庭對決系列
蘭初見沖田-修學旅行系列

我都超鍾意

好彩唔係姨姨

佢更得太慢 尤其單行本 搞到次次睇新既都唔記得之前個本講到邊

第幾集？

拿子有買開單行本？

我都係絲

比有希子塞到胸個集

其實個陣蘭半懷疑緊
之後一直觀察柯南

以前有

所以我覺得蘭到依家都冇停過懷疑
不過佢唔講

睇到佢哋一齊左，真係好感動
希望平次同和葉都快啲一齊

平次瘋狂表白失敗

青山有心玩平次

擠牙膏

嘩 重製月光好麻麻wo
舊版月光細個睇過幾十次 睇到背返出黎都得
1. 新版完全形造唔到氣氛好趕時間咁
舊版每次響起月光都會令人緊張
尤其第二單，舊版柯南跑上樓梯時突然響起第二樂章
成個畫面即刻慢動作
氣氛形造得好緊張，好恐怖
新版就似交功課咁，一啲都緊張刺激
2. 好多hints位都輕輕帶過，有啲對話都cut咗
3. 最嬲係最尾解答成實醫生最後鋼琴曲個到 真係好求其舊版有播住首鋼琴曲黎對住show返每粒音既含意
新版..唉！

多謝巴打留言支持

新版重新配過音係有誠意
上集OP交代初段部份劇情

氛圍冇咁恐怖係真
個鋼琴聲仍然

結尾唔太感覺到作者有描寫
新一對件事的遺憾同心理變化

obasan

o...o...neee...san

巴打真係好有心機去睇細節
原版我都有再睇

識唔識傾計架你哋

識講一定講靚女

未睇重製版，不過睇完應該會睇返一次舊版回味下，都已經冇乜印象個劇情

有時間可以重溫同比較原版

我都係

有冇人會去戲院睇總集篇

係純動畫定點 我驚佢會係不在場證明加啲額外野

純動畫 冇新野
聽人講彩蛋只係秀一講好快見面之類
不過好似有明信卡送

未睇呀 你呢

唔戴帽有啲似優作

柯南粉係有心有靈犀既

咁你劇場版睇唔睇

睇左
下集收尾太急 cut左少少原版
所以整體氣氛冇原版咁好
不過聲優比之前好
比較中性 前後對比比較大

決定今晚煲煲啲動畫先得

我都應該呢幾日先得閒睇新+舊版月光

成日想煲返一次主線都冇動力

上左無巴打睇?

老百匯

Apm

今日睇咗月光重製

老實講OP我有少少感動，1000集真係唔容易，雖然中間有動畫原創咗好多集膠嘅劇情補上
劇情部份，少咁啲初期柯南隱瞞身份嘅段落，可能都預咗毛利2父女同觀眾一樣慣咗，起碼表面上唔會再懷疑
新版少咗好多小黑嘅身影，令到緊張感降低咗好多，細個有好多集數都係因為有小黑先夠刺激
至於畫風係我自己認為頗重要嘅一環，整體上順眼咗同細緻咗好多，不過西本健係難得一個新舊版個樣都咁猙獰嘅人

總結黎講新版變得更加闔家觀賞，少咗緊張同懸疑感。同其他特別篇唔同，冇加過或者大幅改動過原有劇情(例如: 真正的第一話)，所以應該好多人同我一樣睇嘅係情懷。

套劇場版係咪動畫剪出黎

係呀

今日睇咗

冇

冇 我入場之前都知道冇新內容

有既 最後啊秀一出黎講兩句潤鳩你果啲咪新內容

係呀
將赤井成家每一個用之前啲主線去講
就係將赤井家既主線劇情統整一次
不過總集編係cut動漫
所以畫質有啲比較差
特別係舊個啲

係邊集至邊集

有赤井家庭成員出現既所有劇情

用黎俾啲跟足咁多年既fans
refresh一下個記憶

大概都係個幾單

咁快開到第7 就快又8

出左？

Sam
一開始睇唔明

即係而家上映緊個套 係動畫總集篇?
但又寫劇場版24?

無事了 原來係出左個總結篇《緋色的不在場證明》

想問下動畫邊幾啲集數係邊睇？
黑衣人，灰原，紅黑，緋色個啲

不過期望唔好太大，趕頭趕尾咁cut

呢個網唔錯

唔該哂上面兩位解答我既巴絲
睇左緋色不在場證據（雖然裡面集集我都睇過），但赤井真係好型，睇返都好震𡚒，又要煲返了

起馬要2年後先睇到上年d漫畫拍成動畫

入場一開波睇到畫質今差
心諗仆街總集編
雖然冇睇動畫睇漫畫

出咗97啦bro

已買

我琴日都睇左 發覺秀吉果兩集都skip哂

尋日同條女入去睇 我睇到勁開心
條女睇到一頭霧水

劇情版還好

多

謝

大

家

支

持

柯

南

推